youtuberepeat.com 係咪冇左

youtube後字加上repeat 可不停loop
呢排用唔到，有冇ching上到

用開youtube9loop

Youtuberepeat轉咗做listenonrepeat好耐